ireserve 狗衝召集區‼️2️⃣

知，岩岩見到沙田勁過呢到2部

但有得walk in XS 512 黑未?
IR都未有

做咩copy個post出黎呀